今日99萬人要返工，不留守了

留返1萬學生手無寸鐵比警犬捉

有大台又話比人騎劫
無人lead 又話散沙

呢個真 有本民前係度 成件事唔同哂

唔代表完全唔需要大台

我吔需要一位領袖
唉...

未見過打仗唔洗將軍
咪再講咩只係想出黎遊行
尋日一百萬人，當你得10%, 有10萬衝到出去已經唔同講法

大家放lunch 未？ 開心返工做緊奴隸？
同老細講左good morning未？